# Korean translation of transmission-remote-dotnet
# Copyright (C) 2009 Alan F
# This file is distributed under the same license as the transmission-remote-dotnet package.
# 
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: transmission-remote-dotnet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-13 22:55+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: transmission-remote-dotnet <transmission-remote-dotnet@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: AboutDialog~$this.Text
#, csharp-format
msgid "AboutDialog"
msgstr "Transmission Remote 정보"

#: AboutDialog~labelCopyright.Text
#, csharp-format
msgid "Copyright"
msgstr "Copyright"

#: AboutDialog~labelCredits.Text
#, csharp-format
msgid "Credits && acknowledgements:"
msgstr "Credits && acknowledgements:"

#: AboutDialog~labelDevelopers.Text
#, csharp-format
msgid "Developers:"
msgstr "Developers:"

#: AboutDialog~labelHomepageLink.Text
#, csharp-format
msgid "Homepage:"
msgstr "Homepage:"

#: AboutDialog~labelProductName.Text
#, csharp-format
msgid "Product Name"
msgstr "Product Name"

#: AboutDialog~labelVersion.Text
#: OtherStrings~Version
#, csharp-format
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: AboutDialog~okButton.Text
#, csharp-format
msgid "&OK"
msgstr "&OK"

#: AboutDialog~textBoxDescription.Text
#, csharp-format
msgid ""
" * Most icons are the creation of David Vignoni in his Nuvola theme. http://www.icon-king.com/\r\n"
" * Some icons were kindly contributed by liuzhiyi and benketom.\r\n"
" * charles and the other Transmission developers for their great work.\r\n"
" * The code for reading .torrent files was taken from Alan McGovern's MonoTorrent project.\r\n"
" * Thank you to all the following users kind enough to translate this application:\r\n"
"    * Romaric R. for the French translation.\r\n"
"    * benba for the German translation.\r\n"
"    * drphrozen for the Danish translation.\r\n"
"    * András Első for the Hungarian translation.\r\n"
"    * liuzhiyi for the Chinese translation.\r\n"
"    * Woodzu and cichy for the Polish translation.\r\n"
"    * RayTracer for the Turkish translation.\r\n"
"    * Alexey Komarov for the Russian translation.\r\n"
"    * huexxx for the Spanish translation.\r\n"
"    * twohertz for the Korean translation.\r\n"
"    * zeal.tsai for the Taiwanese translation.\r\n"
"    * ikeblaster for the Czech translation."
msgstr ""
" * Most icons are the creation of David Vignoni in his Nuvola theme. http://www.icon-king.com/\r\n"
" * Some icons were kindly contributed by liuzhiyi and benketom.\r\n"
" * charles and the other Transmission developers for their great work.\r\n"
" * The code for reading .torrent files was taken from Alan McGovern's MonoTorrent project.\r\n"
" * Thank you to all the following users kind enough to translate this application:\r\n"
"    * Romaric R. for the French translation.\r\n"
"    * benba for the German translation.\r\n"
"    * drphrozen for the Danish translation.\r\n"
"    * András Első for the Hungarian translation.\r\n"
"    * liuzhiyi for the Chinese translation.\r\n"
"    * Woodzu and cichy for the Polish translation.\r\n"
"    * RayTracer for the Turkish translation.\r\n"
"    * Alexey Komarov for the Russian translation.\r\n"
"    * huexxx for the Spanish translation.\r\n"
"    * twohertz for the Korean translation.\r\n"
"    * zeal.tsai for the Taiwanese translation.\r\n"
"    * ikeblaster for the Czech translation."

#: ErrorLogWindow~$this.Text
#, csharp-format
msgid "Error Log"
msgstr "오류 기록"

#: ErrorLogWindow~clearButton.Text
#, csharp-format
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: ErrorLogWindow~closeButton.Text
#: MoveDataPrompt~button2.Text
#: RemoteSettingsDialog~CloseFormButton.Text
#: StatsDialog~CloseFormButton.Text
#, csharp-format
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ErrorLogWindow~columnHeader1.Text
#, csharp-format
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: ErrorLogWindow~columnHeader2.Text
#, csharp-format
msgid "Title"
msgstr "이름"

#: ErrorLogWindow~columnHeader3.Text
#, csharp-format
msgid "Body"
msgstr "내용"

#: ErrorLogWindow~label1.Text
#, csharp-format
msgid " You can copy the body of an error to the clipboard by double clicking it"
msgstr "더블클릭해서 로그 내용을 클립보드로 복사할 수 있습니다."

#: FindDialog~$this.Text
#, csharp-format
msgid "Find Torrent..."
msgstr "Find Torrent..."

#: FindDialog~CaseSensitiveCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Case insensitiv"
msgstr "Case insensitiv"

#: FindDialog~findButton.Text
#, csharp-format
msgid "Find"
msgstr "Find"

#: FindDialog~findLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Find what:"
msgstr "Find what:"

#: LocalSettingsDialog~$this.Text
#: MainWindow~localConfigureButton.Text
#, csharp-format
msgid "Local Settings"
msgstr "트랜스미션 리모트 설정"

#: LocalSettingsDialog~AddShareButton.Text
#, csharp-format
msgid "Add"
msgstr "Add"

#: LocalSettingsDialog~AutoCheckUpdateCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Check for update at startup"
msgstr "Check for update at startup"

#: LocalSettingsDialog~ClearPasswordCheckBox.Text
#: LocalSettingsDialog~ClearProxyPasswordCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Clear the password at save"
msgstr "Clear the password at save"

#: LocalSettingsDialog~CloseDialogButton.Text
#: OtherStrings~Cancel
#: TorrentLoadDialog~button2.Text
#: TorrentPropertiesDialog~button2.Text
#: UriPromptWindow~button2.Text
#, csharp-format
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: LocalSettingsDialog~DeleteTorrentCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Delete torrent when adding"
msgstr "Delete torrent when adding"

#: LocalSettingsDialog~DontSavePasswordsCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Don't save passwords"
msgstr "Don't save passwords"

#: LocalSettingsDialog~EnableAuthCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Enable authentication"
msgstr "사용자 인증 사용"

#: LocalSettingsDialog~EnableProxyCombo.Items
#, csharp-format
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: LocalSettingsDialog~EnableProxyCombo.Items1
#, csharp-format
msgid "Enabled"
msgstr "사용"

#: LocalSettingsDialog~EnableProxyCombo.Items2
#, csharp-format
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안함"

#: LocalSettingsDialog~MinToTrayCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Enable tray icon"
msgstr "트레이 아이콘 사용"

#: LocalSettingsDialog~PlinkEnableCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Display remote command button"
msgstr "Display remote command button"

#: LocalSettingsDialog~PlinkPathButton.Text
#, csharp-format
msgid "Browse"
msgstr "Browse"

#: LocalSettingsDialog~ProxyAuthEnableCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Authenticate"
msgstr "사용자 인증 사용"

#: LocalSettingsDialog~RemoveShareButton.Text
#: MainWindow~removeToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Remove
#, csharp-format
msgid "Remove"
msgstr "토런트 파일 삭제"

#: LocalSettingsDialog~SaveAndConnectButton.Text
#, csharp-format
msgid "Save and Connect"
msgstr "Save and Connect"

#: LocalSettingsDialog~SaveButton.Text
#: RemoteSettingsDialog~SaveButton.Text
#, csharp-format
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: LocalSettingsDialog~SaveServerButton.Text
#, csharp-format
msgid "Save Server"
msgstr "Save Server"

#: LocalSettingsDialog~StartPausedCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Start torrents paused"
msgstr "일시정지 상태로 추가 "

#: LocalSettingsDialog~UploadPromptCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Upload prompt"
msgstr "Upload prompt"

#: LocalSettingsDialog~UseSSLCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Secure (SSL)"
msgstr "보안 접속(SSL)"

#: LocalSettingsDialog~addServerToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Add Server"
msgstr "Add Server"

#: LocalSettingsDialog~columnHost.Text
#: OtherStrings~Host
#, csharp-format
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: LocalSettingsDialog~columnName.Text
#: MainWindow~columnHeader6.Text
#, csharp-format
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: LocalSettingsDialog~columnPort.Text
#, csharp-format
msgid "Port"
msgstr "Port"

#: LocalSettingsDialog~defaultActionComboBox.Items
#, csharp-format
msgid "Torrent Properties"
msgstr "Torrent Properties"

#: LocalSettingsDialog~defaultActionComboBox.Items1
#, csharp-format
msgid "Open remote folder"
msgstr "Open remote folder"

#: LocalSettingsDialog~defaultActionComboBox.Items2
#, csharp-format
msgid "Start/Stop torrent"
msgstr "Start/Stop torrent"

#: LocalSettingsDialog~defaultActionLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Default Action:"
msgstr "Default Action:"

#: LocalSettingsDialog~groupAutoConnect.Text
#, csharp-format
msgid "Auto connect"
msgstr "Auto connect"

#: LocalSettingsDialog~groupBehavior.Text
#, csharp-format
msgid "Behavior"
msgstr "Behavior"

#: LocalSettingsDialog~groupBox1.Text
#, csharp-format
msgid "New mapping:"
msgstr "새로운 연결 추가:"

#: LocalSettingsDialog~groupCurrentProfile.Text
#, csharp-format
msgid "Current profile"
msgstr "Current profile"

#: LocalSettingsDialog~groupPlinkPath.Text
#, csharp-format
msgid "plink.exe:"
msgstr "plink.exe:"

#: LocalSettingsDialog~label1.Text
#: LocalSettingsDialog~label6.Text
#, csharp-format
msgid "Host:"
msgstr "주소:"

#: LocalSettingsDialog~label10.Text
#, csharp-format
msgid "Retry limit:"
msgstr "재시도 제한:"

#: LocalSettingsDialog~label11.Text
#, csharp-format
msgid "UNIX path prefix:"
msgstr "유닉스 경로:"

#: LocalSettingsDialog~label12.Text
#, csharp-format
msgid "Custom rpc path:"
msgstr "Custom rpc path:"

#: LocalSettingsDialog~label13.Text
#, csharp-format
msgid "Command: "
msgstr "명령어:"

#: LocalSettingsDialog~label14.Text
#, csharp-format
msgid "Samba share:"
msgstr "네트워크 공유 위치:"

#: LocalSettingsDialog~label15.Text
#, csharp-format
msgid "Help: "
msgstr "도움말:"

#: LocalSettingsDialog~label16.Text
#, csharp-format
msgid "Upload limit menu items:"
msgstr "업속도 제한 선택목록:"

#: LocalSettingsDialog~label17.Text
#, csharp-format
msgid "Download limit menu items:"
msgstr "다운속도 제한 선택목록:"

#: LocalSettingsDialog~label2.Text
#: LocalSettingsDialog~label7.Text
#, csharp-format
msgid "Port:"
msgstr "포트:"

#: LocalSettingsDialog~label3.Text
#, csharp-format
msgid "Refresh Rate:"
msgstr "새로고침 주기(초):"

#: LocalSettingsDialog~label4.Text
#: LocalSettingsDialog~label8.Text
#, csharp-format
msgid "User:"
msgstr "사용자 명:"

#: LocalSettingsDialog~label5.Text
#: LocalSettingsDialog~label9.Text
#, csharp-format
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#: LocalSettingsDialog~linkLabel1.Text
#, csharp-format
msgid "http://code.google.com/p/transmission-remote-dotnet/wiki/SSH"
msgstr "http://code.google.com/p/transmission-remote-dotnet/wiki/SSH"

#: LocalSettingsDialog~minimizeOnCloseCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Minimize on close"
msgstr "닫기 버튼 누를 시 트레이로 최소화"

#: LocalSettingsDialog~notificationOnAdditionCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Notification on addition"
msgstr "토런트 추가시 알림"

#: LocalSettingsDialog~notificationOnCompletionCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Notification on completion"
msgstr "다운로드 완료시 알림"

#: LocalSettingsDialog~removeServerToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Remove Server"
msgstr "Remove Server"

#: LocalSettingsDialog~tabGlobalSettings.Text
#, csharp-format
msgid "Global Settings"
msgstr "Global Settings"

#: LocalSettingsDialog~tabPage1.Text
#, csharp-format
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: LocalSettingsDialog~tabPage2.Text
#, csharp-format
msgid "Authentication"
msgstr "사용자 인증"

#: LocalSettingsDialog~tabPage3.Text
#, csharp-format
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: LocalSettingsDialog~tabPage5.Text
#, csharp-format
msgid "SSH"
msgstr "SSH"

#: LocalSettingsDialog~tabPage6.Text
#, csharp-format
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#: LocalSettingsDialog~tabPage7.Text
#, csharp-format
msgid "Samba"
msgstr "삼바"

#: LocalSettingsDialog~tabServersSettings.Text
#, csharp-format
msgid "Servers Settings"
msgstr "Servers Settings"

#: MainWindow~$this.Text
#: MainWindow~notifyIcon.Text
#, csharp-format
msgid "Transmission Remote"
msgstr "트랜스미션 리모트"

#: MainWindow~AltSpeedButton.Text
#, csharp-format
msgid "Alt Speed"
msgstr "Alt Speed"

#: MainWindow~aboutToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "About Transmission Remote"
msgstr "Transmission Remote 정보"

#: MainWindow~addTorrentButton.Text
#, csharp-format
msgid "Add Torrent"
msgstr "토런트 추가"

#: MainWindow~addTorrentFromUrlToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Add torrent from URL"
msgstr "URL로 토런트 추가..."

#: MainWindow~addTorrentToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Quick add torrent"
msgstr "빠른 토런트 추가..."

#: MainWindow~addTorrentWithOptionsToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Add torrent with options"
msgstr "토런트 추가..."

#: MainWindow~addWebTorrentButton.Text
#, csharp-format
msgid "Add Torrent from URL"
msgstr "URL로 토런트 추가"

#: MainWindow~allToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~All
#, csharp-format
msgid "All"
msgstr "전체"

#: MainWindow~cSVInfoToClipboardToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~CopyAsCSV
#, csharp-format
msgid "CSV info to clipboard"
msgstr "클립보드로 CSV 정보 복사"

#: MainWindow~categoriesPanelToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Category filter panel"
msgstr "카테고리 보기"

#: MainWindow~checkForNewVersionToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Check for new version"
msgstr "업데이트 확인"

#: MainWindow~columnHeader1.Text
#: TorrentLoadDialog~columnHeader1.Text
#, csharp-format
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: MainWindow~columnHeader10.Text
#, csharp-format
msgid "Seeds"
msgstr "배포"

#: MainWindow~columnHeader11.Text
#, csharp-format
msgid "Leechers"
msgstr "리쳐"

#: MainWindow~columnHeader12.Text
#: MainWindow~columnHeader28.Text
#, csharp-format
msgid "Down Speed"
msgstr "다운속도"

#: MainWindow~columnHeader13.Text
#: MainWindow~columnHeader29.Text
#, csharp-format
msgid "Up Speed"
msgstr "업속도"

#: MainWindow~columnHeader14.Text
#, csharp-format
msgid "ETA"
msgstr "예상 시간"

#: MainWindow~columnHeader15.Text
#, csharp-format
msgid "Uploaded"
msgstr "업로드"

#: MainWindow~columnHeader16.Text
#, csharp-format
msgid "Ratio"
msgstr "비율"

#: MainWindow~columnHeader17.Text
#: OtherStrings~Skip
#: TorrentLoadDialog~columnHeader2.Text
#, csharp-format
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

#: MainWindow~columnHeader18.Text
#, csharp-format
msgid "Added At"
msgstr "추가 시간"

#: MainWindow~columnHeader19.Text
#, csharp-format
msgid "Completed At"
msgstr "완료 시간"

#: MainWindow~columnHeader2.Text
#: MainWindow~columnHeader7.Text
#: TorrentLoadDialog~columnHeader5.Text
#, csharp-format
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: MainWindow~columnHeader20.Text
#, csharp-format
msgid "Announce URL"
msgstr "Announce 주소"

#: MainWindow~columnHeader21.Text
#, csharp-format
msgid "Scrape URL"
msgstr "Scrape 주소"

#: MainWindow~columnHeader22.Text
#, csharp-format
msgid "Tier"
msgstr "순서"

#: MainWindow~columnHeader23.Text
#, csharp-format
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: MainWindow~columnHeader24.Text
#, csharp-format
msgid "Hostname"
msgstr "호스트명"

#: MainWindow~columnHeader25.Text
#, csharp-format
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: MainWindow~columnHeader26.Text
#, csharp-format
msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

#: MainWindow~columnHeader27.Text
#: OtherStrings~Progress
#, csharp-format
msgid "Progress"
msgstr "완료"

#: MainWindow~columnHeader3.Text
#: MainWindow~columnHeader8.Text
#, csharp-format
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: MainWindow~columnHeader30.Text
#, csharp-format
msgid "Tracker"
msgstr "트랙커"

#: MainWindow~columnHeader31.Text
#, csharp-format
msgid "Flags"
msgstr "상태"

#: MainWindow~columnHeader32.Text
#: TorrentLoadDialog~columnHeader4.Text
#, csharp-format
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: MainWindow~columnHeader4.Text
#, csharp-format
msgid "%"
msgstr "%"

#: MainWindow~columnHeader5.Text
#: TorrentLoadDialog~columnHeader3.Text
#, csharp-format
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: MainWindow~columnHeader9.Text
#, csharp-format
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: MainWindow~configureTorrentButton.Text
#: MainWindow~configureTorrentButton.ToolTipText
#, csharp-format
msgid "Set torrent(s) properties"
msgstr "토런트 등록 정보"

#: MainWindow~connectButton.Text
#: MainWindow~connectToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Connect
#, csharp-format
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: MainWindow~disconnectButton.Text
#: MainWindow~disconnectToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Disconnect
#, csharp-format
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊기"

#: MainWindow~downloadProgressLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Pieces: "
msgstr "조각:"

#: MainWindow~exitToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Exit
#, csharp-format
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: MainWindow~fileToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "File"
msgstr "파일"

#: MainWindow~filesTabPage.Text
#, csharp-format
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: MainWindow~findToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Find..."
msgstr "Find..."

#: MainWindow~generalTabPage.Text
#: RemoteSettingsDialog~tabPage1.Text
#: TorrentPropertiesDialog~tabGeneral.Text
#, csharp-format
msgid "General"
msgstr "일반"

#: MainWindow~groupBox1.Text
#, csharp-format
msgid "Overall bandwidth utilisation"
msgstr "대역폭 사용 내역"

#: MainWindow~hashLabelLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Hash:"
msgstr "Hash:"

#: MainWindow~helpToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: MainWindow~label10.Text
#, csharp-format
msgid "Seeds:"
msgstr "배포:"

#: MainWindow~label11.Text
#, csharp-format
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#: MainWindow~label12.Text
#, csharp-format
msgid "Upload limit:"
msgstr "업속도 제한:"

#: MainWindow~label13.Text
#, csharp-format
msgid "Leechers:"
msgstr "리쳐:"

#: MainWindow~label14.Text
#, csharp-format
msgid "Ratio:"
msgstr "비율:"

#: MainWindow~label15.Text
#, csharp-format
msgid "Comment:"
msgstr "설명:"

#: MainWindow~label16.Text
#, csharp-format
msgid "Created at:"
msgstr "생성 시간:"

#: MainWindow~label17.Text
#, csharp-format
msgid "Created by:"
msgstr "생성 프로그램:"

#: MainWindow~label18.Text
#, csharp-format
msgid "Resolution:"
msgstr "해상도:"

#: MainWindow~label19.Text
#: OtherStrings~Up
#, csharp-format
msgid "Up"
msgstr "업로드"

#: MainWindow~label20.Text
#: OtherStrings~Down
#, csharp-format
msgid "Down"
msgstr "다운로드"

#: MainWindow~label3.Text
#, csharp-format
msgid "Started At:"
msgstr "시작 시간:"

#: MainWindow~label4.Text
#, csharp-format
msgid "Remaining:"
msgstr "남은 시간:"

#: MainWindow~label5.Text
#, csharp-format
msgid "Uploaded:"
msgstr "업로드:"

#: MainWindow~label6.Text
#, csharp-format
msgid "Downloaded:"
msgstr "다운로드:"

#: MainWindow~label7.Text
#, csharp-format
msgid "Download speed:"
msgstr "다운속도:"

#: MainWindow~label8.Text
#, csharp-format
msgid "Upload speed:"
msgstr "업속도:"

#: MainWindow~label9.Text
#, csharp-format
msgid "Download limit:"
msgstr "다운속도 제한:"

#: MainWindow~labelForErrorLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

#: MainWindow~languageToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: MainWindow~localSettingsToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Local settings"
msgstr "트랜스미션 리모트 설정..."

#: MainWindow~locationLabelLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Location:"
msgstr "Location:"

#: MainWindow~menuStrip.Text
#, csharp-format
msgid "menuStrip1"
msgstr "menuStrip1"

#: MainWindow~moveTorrentDataToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~MoveTorrentData
#, csharp-format
msgid "Move torrent data"
msgstr "토런트 데이타 이동"

#: MainWindow~openNetworkShareButton.Text
#: MainWindow~openNetworkShareToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Open on network share"
msgstr "네트워크 공유 위치 열기"

#: MainWindow~optionsToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Options"
msgstr "설정"

#: MainWindow~pauseToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Pause
#, csharp-format
msgid "Pause"
msgstr "일시정지"

#: MainWindow~pauseTorrentButton.Text
#, csharp-format
msgid "Pause torrent(s)"
msgstr "토런트 일시정지"

#: MainWindow~peersTabPage.Text
#, csharp-format
msgid "Peers"
msgstr "연결"

#: MainWindow~percentageLabel.Text
#, csharp-format
msgid "_"
msgstr "This is selectable text"

#: MainWindow~piecesInfoLabelLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Pieces:"
msgstr "Pieces:"

#: MainWindow~projectSiteToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Project site"
msgstr "프로젝트 웹페이지"

#: MainWindow~propertiesToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Properties
#, csharp-format
msgid "Properties"
msgstr "등록 정보"

#: MainWindow~reannounceButton.Text
#: MainWindow~reannounceToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Reannounce
#, csharp-format
msgid "Reannounce"
msgstr "트랙커 업데이트"

#: MainWindow~recentlyActiveToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Recently Active"
msgstr "최근 활성화된 것만"

#: MainWindow~recheckToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Recheck
#, csharp-format
msgid "Recheck"
msgstr "재검사"

#: MainWindow~recheckTorrentButton.Text
#: MainWindow~recheckTorrentButton.ToolTipText
#, csharp-format
msgid "Recheck torrent(s)"
msgstr "토런트 재검사"

#: MainWindow~remoteConfigureButton.Text
#: RemoteSettingsDialog~$this.Text
#, csharp-format
msgid "Remote Settings"
msgstr "트랜스미션 데몬 설정"

#: MainWindow~remoteSettingsToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Remote settings"
msgstr "트랜스미션 데몬 설정..."

#: MainWindow~removeAndDeleteButton.Text
#, csharp-format
msgid "Remove and delete torrent(s)"
msgstr "토런트 파일 및 데이타 삭제"

#: MainWindow~removeDeleteToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~RemoveAndDelete
#, csharp-format
msgid "Remove and delete"
msgstr "토런트 파일 및 데이타 삭제"

#: MainWindow~removeTorrentButton.Text
#, csharp-format
msgid "Remove torrent(s)"
msgstr "토런트 파일 삭제"

#: MainWindow~sessionStatsButton.Text
#: MainWindow~statsToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~DisplayStatistics
#, csharp-format
msgid "Display statistics"
msgstr "통계 표시"

#: MainWindow~showDetailsPanelToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Details panel"
msgstr "상세 정보 보기"

#: MainWindow~showErrorLogToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Show Error Log"
msgstr "오류 기록 보기"

#: MainWindow~speedGraph.Text
#, csharp-format
msgid "c2DPushGraph1"
msgstr "c2DPushGraph1"

#: MainWindow~speedTabPage.Text
#, csharp-format
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: MainWindow~startAllToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~StartAll
#, csharp-format
msgid "Start all"
msgstr "모두 시작"

#: MainWindow~startToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Start
#, csharp-format
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: MainWindow~startTorrentButton.Text
#: MainWindow~startTorrentButton.ToolTipText
#, csharp-format
msgid "Start torrent(s)"
msgstr "토런트 시작"

#: MainWindow~statusStrip.Text
#: TorrentLoadDialog~statusStrip1.Text
#: UriPromptWindow~statusStrip1.Text
#, csharp-format
msgid "statusStrip1"
msgstr "statusStrip1"

#: MainWindow~stopAllToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~PauseAll
#, csharp-format
msgid "Pause all"
msgstr "모두 일시정지"

#: MainWindow~timeElapsedLabelLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Time elapsed:"
msgstr "경과 시간:"

#: MainWindow~toolStripContainer1.Text
#, csharp-format
msgid "toolStripContainer1"
msgstr "toolStripContainer1"

#: MainWindow~torrentToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Torrent"
msgstr "토런트"

#: MainWindow~trackersTabPage.Text
#: TorrentPropertiesDialog~tabTrackers.Text
#, csharp-format
msgid "Trackers"
msgstr "트랙커"

#: MainWindow~viewToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "View"
msgstr "보기"

#: MoveDataPrompt~$this.Text
#, csharp-format
msgid "MoveDataPrompt"
msgstr "MoveDataPrompt"

#: MoveDataPrompt~button1.Text
#, csharp-format
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: MoveDataPrompt~label1.Text
#, csharp-format
msgid "Destination directory: "
msgstr "이동할 위치:"

#: OtherStrings~Author
#, csharp-format
msgid "Author"
msgstr "제작자"

#: OtherStrings~BandwidthAllocation
#, csharp-format
msgid "Bandwidth allocation"
msgstr "대역폭 할당"

#: OtherStrings~Broken
#, csharp-format
msgid "Broken"
msgstr "오류"

#: OtherStrings~Build
#, csharp-format
msgid "Build"
msgstr "빌드"

#: OtherStrings~Byte
#, csharp-format
msgid "Byte"
msgstr "Byte"

#: OtherStrings~Checking
#, csharp-format
msgid "Checking"
msgstr "검사 중"

#: OtherStrings~Complete
#, csharp-format
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: OtherStrings~Confirm
#, csharp-format
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: OtherStrings~ConfirmMultipleRemove
#, csharp-format
msgid "You have selected {0} torrents for removal. Are you sure?"
msgstr "{0}개의 토런트를 삭제 합니다. 계속 하시겠습니까?"

#: OtherStrings~ConfirmMultipleRemoveAndDelete
#, csharp-format
msgid "You have selected {0} torrents for removal. Are you sure?{1}ALL THE DATA FROM THESE TORRENTS WILL BE REMOVED."
msgstr "{0}개의 토런트와 데이타를 삭제합니다. 계속 하시겠습니까?{1}주의! 이 토런트에 연결된 모든 파일이 같이 삭제됩니다."

#: OtherStrings~ConfirmSingleRemove
#, csharp-format
msgid "Do you want to remove {0}?"
msgstr "{0}의 토런트를 삭제하시겠습니까?"

#: OtherStrings~ConfirmSingleRemoveAndDelete
#, csharp-format
msgid "Do you want to remove and delete {0}?{1}ALL THE DATA FROM THIS TORRENT WILL BE REMOVED."
msgstr "{0}의 토런트와 데이타를 모두 삭제하시겠습니까?{1}주의! 이 토런트에 연결된 모든 파일이 같이 삭제됩니다."

#: OtherStrings~ConnectedGettingInfo
#, csharp-format
msgid "Connected. Getting torrent information..."
msgstr "접속됨. 토런트 정보를 받아오는 중..."

#: OtherStrings~ConnectedTo
#, csharp-format
msgid "Connected to"
msgstr "연결 됨"

#: OtherStrings~Connecting
#, csharp-format
msgid "Connecting"
msgstr "연결 중..."

#: OtherStrings~Day
#, csharp-format
msgid "Day"
msgstr "일"

#: OtherStrings~Disconnected
#, csharp-format
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊김"

#: OtherStrings~DisconnectedExceeded
#, csharp-format
msgid "Disconnected. Exceeded maximum number of failed requests."
msgstr "연결 끊김.  최대 접속 시도 제한를 초과함."

#: OtherStrings~Download
#, csharp-format
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: OtherStrings~DownloadLimit
#, csharp-format
msgid "Download Limit"
msgstr "다운속도 제한"

#: OtherStrings~DownloadedValid
#, csharp-format
msgid "{0} ({1} valid)"
msgstr "{0} ({1} 유효)"

#: OtherStrings~Downloading
#, csharp-format
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: OtherStrings~EmptyFile
#, csharp-format
msgid "Empty file"
msgstr "Empty file"

#: OtherStrings~Error
#, csharp-format
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: OtherStrings~FailedRequest
#, csharp-format
msgid "Failed request"
msgstr "요청 실패"

#: OtherStrings~GeoipInitError
#, csharp-format
msgid "GeoIP init error ({0})"
msgstr "GeoIP init error ({0})"

#: OtherStrings~Gigabyte
#, csharp-format
msgid "Gigabyte"
msgstr "기가바이트"

#: OtherStrings~GigabyteShort
#, csharp-format
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: OtherStrings~High
#, csharp-format
msgid "High"
msgstr "높음"

#: OtherStrings~HighPriority
#, csharp-format
msgid "High priority"
msgstr "높은 우선도"

#: OtherStrings~Hour
#, csharp-format
msgid "Hour"
msgstr "시간"

#: OtherStrings~Incomplete
#, csharp-format
msgid "Incomplete"
msgstr "미완료"

#: OtherStrings~Info
#, csharp-format
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: OtherStrings~InfoObjectToClipboard
#, csharp-format
msgid "Info object to clipboard"
msgstr "클립보드로 등록정보 객체 복사"

#: OtherStrings~InputAccepted
#, csharp-format
msgid "Input accepted"
msgstr "입력 됨"

#: OtherStrings~Kilobyte
#, csharp-format
msgid "Kilobyte"
msgstr "기가바이트"

#: OtherStrings~KilobyteShort
#, csharp-format
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: OtherStrings~LatestVersion
#, csharp-format
msgid "You are using the latest version ({0}.{1})."
msgstr "최신 버전을 사용중입니다. ({0}.{1})"

#: OtherStrings~LatestVersionCheckFailed
#, csharp-format
msgid "Latest version check failed"
msgstr "업데이트 확인 실패"

#: OtherStrings~LoadingFile
#, csharp-format
msgid "Loading {0}..."
msgstr "로딩 중 {0}..."

#: OtherStrings~Low
#, csharp-format
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: OtherStrings~LowPriority
#, csharp-format
msgid "Low priority"
msgstr "낮은 우선도"

#: OtherStrings~Megabyte
#, csharp-format
msgid "Megabyte"
msgstr "메가바이트"

#: OtherStrings~MegabyteShort
#, csharp-format
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: OtherStrings~Minute
#, csharp-format
msgid "Minute"
msgstr "분"

#: OtherStrings~MoveMultipleTorrents
#, csharp-format
msgid "Move multiple torrent data"
msgstr "여러개의 토런트 데이타 이동"

#: OtherStrings~MoveX
#, csharp-format
msgid "Move {0}"
msgstr "{0}를 이동"

#: OtherStrings~MultipleTorrentProperties
#, csharp-format
msgid "Multiple Torrent Properties"
msgstr "여러개 토런트의 등록정보"

#: OtherStrings~MustBeConnected
#, csharp-format
msgid "You must be connected to add torrents. Would you like to connect now?"
msgstr "토런트를 추가하기 위해서 접속해야합니다. 지금 접속하시겠습니까?"

#: OtherStrings~NewTorrentIs
#, csharp-format
msgid "New torrent {0}."
msgstr "새로운 토런트 {0}"

#: OtherStrings~NewerVersion
#, csharp-format
msgid "There is a newer version ({0}.{1}) available. Would you like to visit the downloads page?"
msgstr "새로운 ({0}.{1}) 버전으로 업데이트가 가능합니다. 다운로드 페이지를 방문하시겠습니까?"

#: OtherStrings~No
#, csharp-format
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: OtherStrings~NoUpgradeAvailable
#, csharp-format
msgid "No upgrade available"
msgstr "사용가능한 업그레이드 없음"

#: OtherStrings~Normal
#, csharp-format
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: OtherStrings~NormalPriority
#, csharp-format
msgid "Normal priority"
msgstr "보통 우선도"

#: OtherStrings~NotConnected
#, csharp-format
msgid "Not connected"
msgstr "연결 안됨"

#: OtherStrings~OpenFileFilter
#, csharp-format
msgid "BitTorrent Metafile (*.torrent)|*.torrent|All Files (*.*)|*.*"
msgstr "토런트 파일 (*.torrent)|*.torrent|모든 파일 (*.*)|*.*"

#: OtherStrings~OpenNetworkShare
#, csharp-format
msgid "Open on Network Share"
msgstr "네트워크 공유 위치 열기"

#: OtherStrings~Password
#, csharp-format
msgid "Password"
msgstr "Password"

#: OtherStrings~Paused
#, csharp-format
msgid "Paused"
msgstr "일시정지"

#: OtherStrings~Pieces
#, csharp-format
msgid "Pieces"
msgstr "조각"

#: OtherStrings~PiecesInfo
#, csharp-format
msgid "{0} x {1} (have {2})"
msgstr "{0} x {1} (have {2})"

#: OtherStrings~PortIsClosed
#, csharp-format
msgid "The incoming port on your daemon is CLOSED."
msgstr "트랜스미션 데몬의 포트가 닫혀있습니다. 방화벽이나 공유기를 확인하세요."

#: OtherStrings~PortIsOpen
#, csharp-format
msgid "The incoming port on your daemon is OPEN."
msgstr "트랜스미션 데몬의 포트가 열려있습니다."

#: OtherStrings~PortTestResult
#, csharp-format
msgid "Port test result"
msgstr "포트 검사 결과"

#: OtherStrings~Querying
#: StatsDialog~downloadedBytesValue1.Text
#: StatsDialog~downloadedBytesValue2.Text
#: StatsDialog~filesAddedValue1.Text
#: StatsDialog~filesAddedValue2.Text
#: StatsDialog~secondsActiveValue1.Text
#: StatsDialog~secondsActiveValue2.Text
#: StatsDialog~sessionCountValue1.Text
#: StatsDialog~sessionCountValue2.Text
#: StatsDialog~uploadedBytesValue1.Text
#: StatsDialog~uploadedBytesValue2.Text
#, csharp-format
msgid "Querying..."
msgstr "확인 중..."

#: OtherStrings~Revision
#, csharp-format
msgid "Revision"
msgstr "리비전"

#: OtherStrings~RpcVersion
#, csharp-format
msgid "RpcVersion"
msgstr "Rpc버전"

#: OtherStrings~RpcVersionMinimum
#, csharp-format
msgid "RpcVersionMinimum"
msgstr "최소Rpc버전"

#: OtherStrings~Second
#, csharp-format
msgid "Second"
msgstr "초"

#: OtherStrings~Seeding
#, csharp-format
msgid "Seeding"
msgstr "배포 중"

#: OtherStrings~SelectAll
#, csharp-format
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: OtherStrings~SpeedResolutions
#, csharp-format
msgid "5 sec|10 sec|30 sec|5 min"
msgstr "5 sec|10 sec|30 sec|5 min"

#: OtherStrings~TheTorrentHasFinishedDownloading
#, csharp-format
msgid "This torrent is now complete"
msgstr "토런트가 완료되었습니다."

#: OtherStrings~Torrents
#, csharp-format
msgid "Torrents"
msgstr "토런트 "

#: OtherStrings~UnableToOpen
#, csharp-format
msgid "Unable to open"
msgstr "열기 불가능"

#: OtherStrings~UnableToParse
#, csharp-format
msgid "Unable to parse the server response"
msgstr "알 수 없는 서버 응답"

#: OtherStrings~Unknown
#, csharp-format
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: OtherStrings~UnknownNegativeResult
#, csharp-format
msgid "Unknown (negative)"
msgstr "알 수 없음"

#: OtherStrings~UnknownResponseTag
#, csharp-format
msgid "Unknown response tag"
msgstr "Unknown response tag"

#: OtherStrings~Unlimited
#, csharp-format
msgid "Unlimited"
msgstr "제한 없음"

#: OtherStrings~UnsuccessfulRequest
#, csharp-format
msgid "Unsuccessful request"
msgstr "요청 실패"

#: OtherStrings~Updating
#, csharp-format
msgid "Updating..."
msgstr "업데이트 중..."

#: OtherStrings~UpgradeAvailable
#, csharp-format
msgid "Upgrade available"
msgstr "업그레이드 가능"

#: OtherStrings~UploadLimit
#, csharp-format
msgid "Upload Limit"
msgstr "업속도 제한"

#: OtherStrings~WaitingForInput
#, csharp-format
msgid "Waiting for input"
msgstr "입력을 기다리는 중"

#: OtherStrings~WaitingToCheck
#, csharp-format
msgid "Waiting to check"
msgstr "검사 대기"

#: OtherStrings~XConnected
#, csharp-format
msgid "{0} connected"
msgstr "{0} 접속됨"

#: OtherStrings~XInBlocklist
#, csharp-format
msgid "{0} in blocklist."
msgstr "{0}개의 차단목록"

#: OtherStrings~XOfYConnected
#, csharp-format
msgid "{0} of {1} connected"
msgstr "{0}/{1} 접속됨"

#: OtherStrings~Yes
#, csharp-format
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: RemoteSettingsDialog~PEXcheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Enable Peer Exchange"
msgstr "피어 교환 사용"

#: RemoteSettingsDialog~altSpeedLimitEnable.Text
#, csharp-format
msgid "Enable alternate speed limits"
msgstr "선택적 속도 제한"

#: RemoteSettingsDialog~altTimeConstraintEnabled.Text
#, csharp-format
msgid "Time constraint"
msgstr "시간 제한"

#: RemoteSettingsDialog~blocklistEnabledCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Blocklist enabled"
msgstr "차단목록 사용"

#: RemoteSettingsDialog~dhtEnabled.Text
#, csharp-format
msgid "Enable Distributed Hash Table (DHT)"
msgstr "DHT 사용"

#: RemoteSettingsDialog~encryptionCombobox.Items
#, csharp-format
msgid "tolerated"
msgstr "무시"

#: RemoteSettingsDialog~encryptionCombobox.Items1
#, csharp-format
msgid "preferred"
msgstr "선호"

#: RemoteSettingsDialog~encryptionCombobox.Items2
#, csharp-format
msgid "required"
msgstr "강제"

#: RemoteSettingsDialog~label1.Text
#, csharp-format
msgid "Download To:"
msgstr "다운로드 위치:"

#: RemoteSettingsDialog~label10.Text
#: RemoteSettingsDialog~label5.Text
#: RemoteSettingsDialog~label6.Text
#: RemoteSettingsDialog~label9.Text
#: TorrentPropertiesDialog~label1.Text
#: TorrentPropertiesDialog~label2.Text
#, csharp-format
msgid "KB/s"
msgstr "KB/초"

#: RemoteSettingsDialog~label11.Text
#, csharp-format
msgid "Down:"
msgstr "최대 다운속도:"

#: RemoteSettingsDialog~label12.Text
#, csharp-format
msgid "Up:"
msgstr "최대 업속도:"

#: RemoteSettingsDialog~label13.Text
#: RemoteSettingsDialog~label14.Text
#, csharp-format
msgid ":"
msgstr ":"

#: RemoteSettingsDialog~label2.Text
#, csharp-format
msgid "Incoming port:"
msgstr "외부 연결 포트:"

#: RemoteSettingsDialog~label3.Text
#, csharp-format
msgid "Encryption:"
msgstr "암호화:"

#: RemoteSettingsDialog~label4.Text
#, csharp-format
msgid "Peer Limit"
msgstr "최대 연결 제한:"

#: RemoteSettingsDialog~label7.Text
#: TorrentPropertiesDialog~label7.Text
#, csharp-format
msgid "NOTE: Availability of some options may require a transmission-daemon upgrade."
msgstr "일부 설정은 트랜스미션 데몬의 업그레이드가 필요할 수 있습니다."

#: RemoteSettingsDialog~label8.Text
#, csharp-format
msgid "to"
msgstr "부터"

#: RemoteSettingsDialog~limitDownloadCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Limit download"
msgstr "최대 다운속도:"

#: RemoteSettingsDialog~limitUploadCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Limit upload"
msgstr "최대 업속도:"

#: RemoteSettingsDialog~portForwardCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Enable UPnP"
msgstr "UPnP 사용"

#: RemoteSettingsDialog~seedRatioEnabledCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Seed Ratio Limit"
msgstr "배포 비율로 제한:"

#: RemoteSettingsDialog~tabPage2.Text
#, csharp-format
msgid "Limits"
msgstr "제한"

#: RemoteSettingsDialog~tabPage3.Text
#, csharp-format
msgid "Alternate limits"
msgstr "선택적 제한"

#: RemoteSettingsDialog~testPortButton.Text
#, csharp-format
msgid "Test Port"
msgstr "포트 검사"

#: RemoteSettingsDialog~updateBlocklistButton.Text
#, csharp-format
msgid "Update Blocklist"
msgstr "차단목록 갱신"

#: StatsDialog~$this.Text
#, csharp-format
msgid "Transmission Daemon Statistics"
msgstr "트랜스미션 데몬 통계"

#: StatsDialog~CumulativeGroupBox.Text
#, csharp-format
msgid "Cumulative Stats"
msgstr "전체 통계"

#: StatsDialog~CurrentSessionGroupBox.Text
#, csharp-format
msgid "Current Session Stats"
msgstr "현재 접속 통계"

#: StatsDialog~downloadedBytesLabel1.Text
#: StatsDialog~downloadedBytesLabel2.Text
#, csharp-format
msgid "Downloaded bytes:"
msgstr "다운로드:"

#: StatsDialog~filesAddedLabel1.Text
#: StatsDialog~filesAddedLabel2.Text
#, csharp-format
msgid "Files added:"
msgstr "추가된 파일:"

#: StatsDialog~secondsActiveLabel1.Text
#: StatsDialog~secondsActiveLabel2.Text
#, csharp-format
msgid "Seconds active"
msgstr "활성 시간"

#: StatsDialog~sessionCountLabel1.Text
#: StatsDialog~sessionCountLabel2.Text
#, csharp-format
msgid "Session Count"
msgstr "세션 수"

#: StatsDialog~uploadedBytesLabel1.Text
#: StatsDialog~uploadedBytesLabel2.Text
#, csharp-format
msgid "Uploaded bytes:"
msgstr "업로드"

#: TorrentLoadDialog~$this.Text
#, csharp-format
msgid "TorrentLoadDialog"
msgstr "TorrentLoadDialog"

#: TorrentLoadDialog~button1.Text
#: TorrentPropertiesDialog~button1.Text
#: UriPromptWindow~button1.Text
#, csharp-format
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: TorrentLoadDialog~checkBox1.Text
#, csharp-format
msgid "Alternate destination directory: "
msgstr "새로운 다운로드 위치 지정:"

#: TorrentLoadDialog~checkBox2.Text
#, csharp-format
msgid "Alternate peer limit: "
msgstr "최대 피어 제한:"

#: TorrentLoadDialog~toolStripStatusLabel1.Text
#, csharp-format
msgid "toolStripStatusLabel1"
msgstr "toolStripStatusLabel1"

#: TorrentPropertiesDialog~$this.Text
#, csharp-format
msgid "TorrentPropertiesDialog"
msgstr "TorrentPropertiesDialog"

#: TorrentPropertiesDialog~downloadLimitEnableField.Text
#, csharp-format
msgid "Limit download rate"
msgstr "최대 다운속도 제한:"

#: TorrentPropertiesDialog~honorsSessionLimits.Text
#, csharp-format
msgid "Honors session limits"
msgstr "전역 제한 적용"

#: TorrentPropertiesDialog~label3.Text
#, csharp-format
msgid "Maximum peers"
msgstr "최대 연결 제한:"

#: TorrentPropertiesDialog~label4.Text
#, csharp-format
msgid "Bandwidth priority:"
msgstr "대역폭 우선순위:"

#: TorrentPropertiesDialog~seedRatioLimitedCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Limit seed ratio"
msgstr "배포 비율로 제한:"

#: TorrentPropertiesDialog~uploadLimitEnableField.Text
#, csharp-format
msgid "Limit upload rate"
msgstr "최대 업속도 제한:"

#: UriPromptWindow~$this.Text
#, csharp-format
msgid "Upload by URL"
msgstr "URL로 토런트 추가"

#: UriPromptWindow~toolStripStatusLabel1.Text
#, csharp-format
msgid "Waiting for URL..."
msgstr "URL 입력을 기다리는 중..."
